強烈建議將新屋嶺改為隔離中心！

樓主勁, 得你諗到咋

其實最好各區警署設立懷疑個案等候室，首先高度懷疑個案唔驚佢逃走，第二全港市民都唔會反對。嗱，香港公安系統靠呢鋪翻身啦